(LIVE) 奈良撚馬記

等緊我買🤔

好多fans

瘦到見骨
陰公豬

撚到佢地反皮

冇晒餅啦

咁辛苦賺錢就係買俾你地食

瘦到凹晒 一路餵一路震

轉行食草

食番草啦

中間真係小鹿斑比 好打耳

好可愛 你摸下佢

點解你果d無角

餵咗咁多餅 摸都唔俾摸

見到咁多隻得幾隻有角

餓過饑 連我個紙袋都唔放過

諗起以前有2隻為左食餅係我面前打架就好掛住佢地

買多d la

買咗10份啦 食得勁快

人在日本？

愈細隻果啲愈唔比摸
大隻果啲任摸唔嬲

好想係咁抽佢地水

係咪加咗價, 定凡記錯

加咗價，三年前去仲係150，而家200

長住，今年第十年

攞永住未?
我都攪緊去讀日文